幾時先有返抗爭嘅感覺

一齊回顧下之前嘅感覺先
612
反對二讀逃犯條例修訂草案
幾萬人聚集喺夏愨道龍和道金鐘道
一齊對抗政權

616
二百萬+1
一齊出嚟遊行令林鄭月娥夜晚道歉
紀念黃衣人第一個因反送中犧牲生命嘅手足
一齊唱聽極都唔厭嘅
sing hallelujah to the lord

617
三罷第一次開始
幾千人仲係夏愨道瞓覺
大家互相圍爐傾計

621
包圍狗總
雞蛋墨水當狗總外牆係畫紙

71
衝擊立法會
面對一班狗 手足仍然堅持對峙
大家互相幫忙 運送物資
有秩序咁樣共同進退
沒有暴徒只有暴政

77
星期日九龍見
大家又係好正常咁樣一條人鏈運送物資
勇武嘅勇武 後排嘅企後排 唔會驚有人落單
雖然都有手足不幸被捕

713
光復上水

714
記你老母

721
43萬人遊行
包圍狗總 一齊搭起遮陣
熟悉點樣將催淚彈熄滅

元朗白衣人
衝入車廂打人
警察置之不理 扮睇唔到轉身走人
相信港島區或者其他佢嘅人應該會同我一樣自己返到屋企之後元朗竟然發生呢啲咁嘅非常好憤怒

727
買老婆餅 29萬人喺元朗行街
黑警竟然橡膠子彈海綿催淚彈 攻擊市民
更離譜嘅係影響到附近老人院

其實都仲有好多數之不盡嘅抗爭
我只係想講 而家已經失去左之前嘅感覺
次次都搞到好似快閃咁樣 得千幾人

今日旺角唔知又有幾多人知道呢？
唔知幾時先可以再整一條人鏈送物資 遮陣

23條如果通過香港就真係會更快玩完

約定你下次見

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

抗爭一早已經唔洗靠畫面拎感覺

我覺得好多人冇以前咁重視呢場運動

暫時冇行動都好
但9個月以黎既畫面仲歷歷在目
相信大家把火都冇熄到

何已完促請特區政府在2020年五月前將23條立法草案交付立法會進行三讀

而且聯署而家已經有47萬人簽署
PS:唔知係真定係假（有可能作大數）

不過點都好政府都會相信真係有47萬人
好大機會會係呢兩個月進行三讀
如果真係通過香港將會面臨好多自由嘅禁錮
第23條「香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國分裂國家煽動叛亂顛覆人民政府及攝取國家機密的行為禁止外國的政治性組織或團隊在香港特別行政區進行政治活動」
呢一條條例嚴重侵犯到人權言論自由民主